請各位G持今日新界賣旗

新界區賣旗組為係 離島婦聯有限公司
今年活動包括千人慶回歸活動 按該會網站上載既文匯報顯示 活動由梁愛詩及中聯辦人士出席作主禮

而該會主席係周轉香女士，曾經係湖北省政協

如果大家冇散紙 可以微笑然後話

下次先捐你老母